狗公pm!!!

我厚多士架！
最近狗公係少左，不過仍然存在，
如果收到PM要舉報，唔好比機會佢害人，
好多都會扮關心架，目的得1個，上床！
唔好咁輕易信人！

樓主= 女主角

有冇第二條？

咪屈
我個目的係生仔

thx for sharing

屈左你唔好意思